屌你老母，大家真係要小心會員北角陳家樂

會員北角陳家樂#143343

1.水鳩人送中

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

2. 扮去咗德國領事館

去左德國領事館同領事解釋情況

張圖原來係上東網搵嘅

3.post舊圖fake鳩人

（突發）元朗鄉民準備用籐條插中國旗對付示威者！

（突發）元朗鄉民準備用籐條插中國旗對付示威者！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要覆人" 四小時前發 " 香港人點會用個發字， 香港人淨係講法治...

4.post 舊圖fake鳩人2

626 當日用上星期嘅圖，唆擺人去圍狗總

大家小心山本一夫同mboli呢兩條友

更多資訊，可以喺呢個post入面睇

一路以為呢條友只係戇鳩仔, 而家發現原來可能唔係， 條友仲要成日上熱門， 大家真係要小心， 麻煩幫我推推

就算條友唔係對家嘅人， 條友都係好撚戇鳩，多次post假野水鳩人

麻煩幫手推推

佢俾人bam咗？
個個post頭兩個reply都無咗？

乜鳩你block咗佢？

可能我完一早完全封鎖咗
仲要係早過612

我完全封鎖過兩三個人
都係612 之前已經閪到震嘅五毛嚟

原來封鎖左佢

佢未ban 不過佢得確成日間唔中就開post fake人

話咗好耐 冇人信

經民聯定公民力量當泛民
參選輸咗又當係區議員
係咁講到自己想選但點知自己選民都唔係冇得投都唔知

呢啲人非蠢即壞

lm

原來佢係五毛

幫推

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個cctoy傻鳩

呢條友似係黑警
收港共order水左12個手足送中

推

Push

條on9出名分化同引戰
原來係真五毛

一早block柒咗啦

條賤種狗不嬲都係鬼黎 講野冇撚腦

Cctoy賊喊捉賊 原來佢地先係5毛pr

小心此人
偷舊圖出post fake人好痴線

扮正常人嘅五毛/黑警先最危險

條友真係cls

一早block鳩咗

難得刮到真毛

條友疑似熱狗黎

你講個兩隻我反送中已經知係五毛黎

香港人逃亡移民圍爐取暖分享區 (2021-2022年)

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友謀殺完12手足仲想著草

呢個po 推唔起

好撚鬼

成個account無左？連仔做野？

屌 條送中五毛紀錄都無埋

水完人送頭走佬自己貼bam圖

入唔到應該block 左好耐

國安熱線幫到你

佢驚俾人起底起到自己係狗

一按落條link得隻狗在度跑 原來去到完全封鎖地步

明明睇唔返，點解你地會cap起曬佢啲留言？